食完大麻去捐血，輸血者會否high啲？

其實醫院點確保啲血液冇其他奇怪物質？

———————————
⚠️請注意！樓主係五毛會員—
「一23四」(ID:27530)

罪證

1.明顯五毛言論
究竟聽日係自願罷工定強迫罷工？

2.明顯五毛言論
你出黎抗爭係因為愛定責任呀？

樓主：「係因為窮呀，屌你個系」

3.明顯五毛言論
我敢講五大訴求、光復香港既運動已經失敗左

4.明顯五毛言論
我一路理解嘅各自爬山係爬五大訴求呢座山，而唔係港獨呢座山

5.明顯五毛言論
黑警仔女只有死左先成為到手足？

入唔到Blood bank 啦

啲血庫會驗是否含有大麻

push

笑撚左
留名學野先

全知既連登仔，有無人可以話我知？

全部血會去京士柏 BTS Screen 曬 toxicology, 香港捐血 screening 係世界前例 好難比你混到奇怪野落去

Please note the following:

To protect both blood donors and recipients, the Blood Transfusion Service (BTS) must stringently screen donors (health history questionnaire, haemoglobin and blood pressure checking etc.) and shall only accept blood donations from those who meet all the set eligibility criteria.

...

source:

根據立法會資料，好似只係會驗病毒，冇毒理測試喎

問：(2) whether any mechanism is in place to monitor the compliance with the blood donation guidelines by persons who wish to give blood, so as to ensure blood safety; and

答：(2) To prevent blood recipients from acquiring transfusion-transmitted infection, all blood donors are required to fill in a health questionnaire each and every time before donation and go through a rigorous screening process. They are asked to honestly answer the questions in the questionnaire, which cover, inter alia, current and past health status, lifestyle and travel history, so as to help the BTS ensure the safety of the blood collected from the donors.

In addition, with an automated testing system, the BTS tests all the blood collected for viruses of blood-borne infectious diseases. The existing test items include HIV antibodies, antigen and ribonucleic acid (RNA), Hepatitis B surface antigen and deoxyribonucleic acid (DNA), Hepatitis C antibodies and RNA, Human T-Lymphotropic Virus antibodies and Syphilis antibodies. Although the tests conducted by the BTS are up to international standard, there is still limitation in testing technology and hence some diseases cannot be detected during the early stage of infection. This is commonly referred to as the “window period”. Therefore, apart from relying on the current tests for infectious diseases, the BTS has to implement stringent measures in screening donors in order to minimise patients’ risks of acquiring transfusion-transmitted infection. As for HIV test, with advances in technology, the BTS started to conduct Nucleic Acid Testing on the blood samples of all donors in 2007 and the window period for detecting HIV infection in donated blood was then reduced to six days.

唔戴套叫完雞即刻去捐血又點睇

你咪試下

How about 冰